訴求要加埋重整警察及icac系統

系統已經過時 已經無法有效管理好呢班狗